<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Fernando Morales </title>
    <link>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Fernando Morales </description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launck X</title>
      <link>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>Mi experiencia en Launch X
Onboarding
FrontEnd</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2do live Semana 1</title>
      <link>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>Envío mis comentarios sobre la 2da Sesión de la primera semana de Backend:
Ideas de la Sesión:
3 ideas super Importantísimas:  Conocer el sistema Operativo con el que trabajas.  Aprender a utilizar el editor de texto que utilices.  Conocer lo que es, como funciona, y llevarlo a cabo: “Control de Versiones” (Git). Empezar a conocer GIT para poder exprimir todo su potencial.  Ideas Difusas:
 Complete la actividad del Onboarding como fue solicitada, pero aun así veo que no es lo mismo seguir una serie de pasos a hacerlo por cuenta propia por lo que es necesario seguir aprendiendo a utilizarlo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Fue por coincidencia:
En momento de oseo viendo los videos de Tik Tok, me saliera uno del usuario @BrujeriaTech donde mencionaba un proyecto de aprendizaje en linea para todo publico donde se nos enseñaria desde cero a ser un Full Stack Developer, y lo mejor aun era que practicamente se necesitaba poco conocimiento acerca de programación por lo que decidi inscribirme ya que desde hace algunos años siempre me llamo la atención la Programación.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollador de software</title>
      <link>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Buen día!
Por mi parte considero que un desarrollador de Software debe tener como cualquier profesionista valores eticos que influyan en primera instancia sobre cualquier decision que se tome por pequeña que sea.
 Debe mantener siempre la comunicacíon tanto con el cliente como con el equipo de trabajo, con el fin de que el proyecto solicitado se cumpla al 100% o inclusive generando mas de lo que se estaba solicitando al comienzo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acerca de mi</title>
      <link>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fernandomoralesh.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola Buen día:
-Mi nombre es Fernando Morales Hernández, tengo 31 años y nací en la Ciudad de México pero actualmente radico en el estado de México: -Me gustan los perros y gatos, tengo uno amarillo llamado Taycat. -Estudie Ingeniería de Desarrollo de Software en la UnADM, por parte de la SEP, sin embargo aun no la he concluido por razones personales. -Tengo un mini negocio propio que es con lo que me apoyo económicamente para mi y mi Familia.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
